<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Примеры сценариев и контакты on Сценарист Мила Коршунова</title>
    <link>https://milakorshunova.com/ru/</link>
    <description>Recent content in Примеры сценариев и контакты on Сценарист Мила Коршунова</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>Мила Коршунова</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Jul 2024 12:47:24 -0400</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://milakorshunova.com/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Лес</title>
      <link>https://milakorshunova.com/ru/scripts/forest/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2024 12:47:24 -0400</pubDate>
      <guid>https://milakorshunova.com/ru/scripts/forest/</guid>
      <description>Скачать:&amp;nbsp;&#xA;Мила Коршунова Яна Тарасова&#xA;Лес&#xA;mkorshunova.letters@gmail.com 2024&#xA;НАТ.УЛИЦА - УТРО&#xA;Пустынные улицы и парки. Изредка попадаются люди, одетые в лохмотья.&#xA;ОЛЬГА (19, 170см, спутанные черные волосы, остриженные в неровное каре с пером в волосах) с НАСТЕЙ (18, 160см, с высохшими губами и густыми рыжими волосами ниже плеч, с маленькой косичкой и зеленой бусиной) и САШЕЙ (35+, брюнет, стройный спортивного склада) сидят у дороги.&#xA;ОЛЬГА Нужно в ближайшее время достать эликсир для Насти.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Последнее предупреждение</title>
      <link>https://milakorshunova.com/ru/scripts/final_warning/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2024 10:04:52 -0400</pubDate>
      <guid>https://milakorshunova.com/ru/scripts/final_warning/</guid>
      <description>Скачать:&amp;nbsp;&#xA;Мила Коршунова&#xA;ПОСЛЕДНЕЕ ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ&#xA;Сценарий полнометражного фильма&#xA;mkorshunova.letters@gmail.com Сценарная мастерская Александра Молчанова 2024 НАТ. ДОРОГА - ДЕНЬ Вид на шоссе сверху. По проезжей части едет машина, по бокам дороги скошенные кукурузные поля, вдалеке высокие темно-зеленые деревья с вкраплениями желтого и красного. Машина сворачивает с дороги влево, и поднимается на холм, проезжает сквозь каменный забор с флагом с надписью &amp;ldquo;Антикварный салон. Открыто&amp;rdquo;. Машина останавливается на парковке у здания старого костела без башни.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Антиквар нашего времени</title>
      <link>https://milakorshunova.com/ru/scripts/antiquarian/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2024 10:02:00 -0400</pubDate>
      <guid>https://milakorshunova.com/ru/scripts/antiquarian/</guid>
      <description>Скачать:&amp;nbsp;&#xA;Мила Коршунова&#xA;АНТИКВАР НАШЕГО ВРЕМЕНИ Пилот телесериала&#xA;mkorshunova.letters@gmail.com&#xA;Дойлстаун 2023 1.ИНТ.КОРИДОР.УТРО&#xA;ЛАНА (40, рост 175см, стройная блондинка с аккуратной стрижкой каре на прямых волосах. Живой взгляд, с прищуром, тонкие черты лица) в чёрном брючном костюме и ботинках, напоминающих мужские, с сумкой на плече идёт по длинному коридору со множеством дверей по двум сторонам. Проходит мимо двери с надписью “Фотостудия”, мимо другой двери с надписью “Реставратор”. Доходит до конца коридора, останавливается у двери с надписью “Антикварный салон”, достаёт из сумки ключ, вставляет ключ в замочную скважину, поворачивает ключ и тянет дверь на себя.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Косточка</title>
      <link>https://milakorshunova.com/ru/scripts/seed/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 16:34:47 -0400</pubDate>
      <guid>https://milakorshunova.com/ru/scripts/seed/</guid>
      <description>Скачать:&amp;nbsp;&#xA;Коршунова Мила&#xA;КОСТОЧКА&#xA;Экранизация рассказа Л.Н.Толстого&#xA;mkorshunova.letters@gmail.com&#xA;Дойлстаун 2023&#xA;ИНТ.КУХНЯ.ДЕНЬ МАТЬ женщина 25 лет стоит у мойки, из крана льётся вода. КРУПНО Мать берёт из мойки спелые сливы, по одной моет и складывает в блюдо на столешнице.&#xA;Выключает воду, ставит блюдо на столешницу, пододвигая ближе к стене. Уходит. CUT TO СЫН мальчик с золотистыми волосами 3-4 лет, стоит возле столешницы, поднимается на цыпочках и смотрит на сливы в блюде.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Рип ван Винкль</title>
      <link>https://milakorshunova.com/ru/scripts/rip_van_winkle/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 18:13:42 -0400</pubDate>
      <guid>https://milakorshunova.com/ru/scripts/rip_van_winkle/</guid>
      <description>Скачать:&amp;nbsp;&#xA;Коршунова Мила&#xA;РИП ВАН ВИНКЛЬ Экранизация рассказа Вашингтона Ирвинга «Рип Ван Винкль»&#xA;mkorshunova.letters@gmail.com Сценарная мастерская Александра Молчанова 2022 НАТ. ДЕРЕВНЯ. ДЕНЬ С высоты птичьего полёта справа блестит река, слева горы. Между ними виднеется деревня. CUT Вид на дом РИПА ВАН ВИНКЛЯ: дом сложен из маленьких жёлтых кирпичей, с решётчатыми окнами, на гребне крыши флюгер в виде петушка с отбитым клювом. Забор со сломанными досками. Из забора выскакивает чёрный ПЁС по кличке ВОЛК и забегает в дом.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Друг</title>
      <link>https://milakorshunova.com/ru/scripts/friends/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 18:15:46 -0400</pubDate>
      <guid>https://milakorshunova.com/ru/scripts/friends/</guid>
      <description>Скачать:&amp;nbsp;&#xA;Мила Коршунова Друг&#xA;mkorshunova.letters@gmail.com&#xA;2023&#xA;ИНТ.ДОМ ЛЕОНИДА.ДЕНЬ&#xA;Лицо Леонида с игрушкой в руках. Собака лежит на диване и смотрит на Леонида.&#xA;ИНТ.КВАРТИРА ТРЯСУЩЕГОСЯ МУЖЧИНЫ.ДЕНЬ&#xA;По квартире ходит ТРЯСУЩИЙСЯ МУЖЧИНА и разговаривает по телефону в наушнике, держит в руках ЧИХУАХУА и гладит ее.&#xA;ИНТ.ДОМ ВЫСОКОГО МУЖЧИНЫ.ДЕНЬ&#xA;ВЫСОКИЙ МУЖЧИНА примеряет наряды своей собаке.&#xA;НАТ.УЛИЦА.ДЕНЬ&#xA;КЛАВДИЯ, 25, 170СМ, светло-русые волосы ниже плеч, в коротком пальто развешивает объявления по городу, что готова выгуливать собак.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
